[清算黑警]過份武力？投票！！！

雖然冇撚用，但唔好比位人入呀！

推！

推

屌！推